黃大仙人去左邊 蒲頭啦

黃大仙要人 黃大仙要人得個小貓三四隻

邊度集合?即刻落嚟

啱啱訓醒

我都想知黃大仙有冇人

實則虚之
虚則實之

黃大仙好重狗 大家小心

各位出到黎 咪撚掛住玩電話啦 有狗都唔走 我屌 拉左個啦 一個不能少啊

重狗喎